特朗普Donald Trump (2017-2020) - 74歲

希望可以登到冇事

fbi入境香港有冇問過林鄭先呀？

侵侵會出事
唔會打中國
侵侵會輸

侵侵必死，拜登必贏
中國必勝！

中國萬歲萬萬歲

希望可以登到連任

享年3歲

熱狗成日弱感冒前後 真係要為Trump死負全責

聯邦警察唔可以境外執法㗎

3歲

樓主咁唔係好老黎

咁，就要睇時間，如果當選宣告後，就彭斯頂上

咁仲衰。。
可能搵樓主既係cia

冇執法權。